[月供股票] 2019年8月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

繼續跌佢老母

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

劉明

話說主席洗咗屎眼未？

展展突破100大關既關鍵

Lm

星期一見

3日推完一個po
月供友呢兩日激烈討論

有冇巴打今日ticket死下死下

叫苦連天

823睇下又空歡喜一場

唔知點解見到老母麵開咁多個post踩牛軍, 覺得星期一會俾佢燈到升

-6.43%
希望今個月供到平貨

3：叫苦連天
66：車毀人亡
823：萬劫不復

連登三大冇人用

麵仔因素 月供因素雙重夾擊

計埋派息-3.66%
唔計就-4.57%

是咁的
小弟兩年後畢業要上船行船
基本上每個船期都唔係香港半年
供公用股係咪好過週期股

侵侵比咁大份禮物黎
我地緊係支持下

原來你個名係真

又話做王生隻狗
咁耐都未應徵

是...
準備開學了

66
2800
差唔多30000點開始供

加油巴打

多謝

供1000
當交學費

有冇周圍播種

聽前輩講話有

仆你個頭 45年有45萬仲想點

屌乜都好想買呀

算啦
慎重考慮一次
覺得都係供夠一年之後
review完再決定停939定轉公用
唔爹唔釣唔係我地龔蛇弟子作風

808業績唔錯bor

我都考慮緊隻939 點算 均價6.85
仲溝唔溝淡好

435加油

溝！
分注溝！

808其實九龍東office值錢
D公司話就話港島區寫字樓貴
唱左幾年, 都未搬入九龍東
股價先升左果蚊幾

另外政府提倡九龍東發展
共創理想 - 齊建香港的另一個核心商業區

去到宜家2年咪又係咁, 自己唔行頭
只聞樓梯響,不見人下來

LM

人地係講中環貴，搬離中環
好多搬哂去港島東，黃竹坑
九龍東除左海濱薈叫做出名dd
我未聽過其他新建成商廈
MNC要搬都搵新建成/ 甲級寫字樓搬，形象問題

435
致富加供算

繼續供 3 823

澄清：「推爆佢」愛國愛黨證卷行見人8.5罷工就炒

仲用支銀同獅子? 致富贏到開巷, 做狗定做人大家要識揀

345跌到呢加咁上下入得未`

痴Q線玩到咁大
高管上連登fact check

#65
月供post又贏
管理層你好，我係會員巴

歡迎各位一齊轉去致富月供

屌, 唔怪得知條月供list更新得咁快

我好記得早兩個月有人話致富條list冇2588
過左唔夠一個星期已經更新左2588

然後上個月又有人話條list冇日清, 然後又過左一星期就即刻多左日清

隔離post果頭話路勁正野, 呢頭又多左路勁入list

原來真係有人mon post, 仲要係董事

好難睇唔到
首先呢個PO係財經台
成日一開市又開動推PO機制
有時又秒覆

你班蛋散成日屌人開市叫春
無人推PO, 致富董事又點會睇到呢?

睇到一件事, 真係更新又一件事

香港嚟緊會起好多海水化淡廠
大家點睇東江水供應商(270)既前景?

下一隻冇人用?

海濱薈出名?
除左留意開823既人會識之外 仲有咩人識?

講緊你自己？

講起路勁
佢pb好似幾靚仔下

用致富可致富

痴撚線, 兩個董事都上連登

致富回應民意
仲用中銀正傻仔

中銀不求上進 個月供list差過致富好多

支那行都用就檢討下

致富真係J撚死我

支銀含撚啦

我要轉倉
我冇野講

本身一通致富兩邊供
依家決定射晒入致富

致富郭董鄧董
如果見到可唔可以覆一覆我？
你地個app係咪睇唔到即日賺蝕/持倉賺蝕？
想牛牛轉晒過黎，但唔係好慣你地個介面
仲有可唔可以整個dark theme?

唔溝啦 等到價就放 買其他仲好

你岩
唔好沾內銀
供完呢個週期我都放了

好似好多外資大行同律師樓會搬入去
實有唔少人識

網頁版及專業版已有，以我所知App應該下1-2次更新會有即日同持倉盈虧，盡量不斷更新，Theme要下一步。多謝支持。

多謝郭董深夜2點覆我呢個傻散post
致富冇得輸

以後回覆都認真d

叫i巴唔好成日派膠影衰月供post巴打

我地不嬲都好認真嫁除左某個人

你沒聽書，龔蛇話月供要長期，唔好睇短期
仲有939，佢推比退休人仕收息
你後生仔佢推1211

好驚i巴唔知幾時輸左錢直接問郭董拎返D錢話唔玩, 佢柒就算, 但影衰哂月供PO巴打先慘

比亞迪不了...
冇人知潛力去到邊
或者可能已經到左盡頭
都係供啲穩穩地 增值/收息股算

我都想用致富供埋美股, 可惜真係貴左D, 每次最少10美金

致富開始熱門，身邊都有幾個轉去致富

匯豐仲雞。七成支資

你見1211大跌巿都冇事就知好野

董事用真名上連登

星期一又跌多幾舊 平貨正呀

月供淡友

呢題咩問題
唔係直接開咁唔同間接開啊？
去櫃臺講暗號定去7仔買定張連登月供卡先好去開

咪玩膠
致富董事會MON po

上個月已經由中銀轉左致富
上個月好似仲要平幾蚊入823
仲未計我仲係推廣期內.供一隻先幾蚊

中銀月供果個戶口同平時買賣一手一手果個股票戶口係咪同一個?
即係如果我已經月供緊，我又想一手一手再買，佢會唔會放埋同一個倉入面計個平均價 & 持貨量

唔同倉
肯轉會未

你就膠

郭董鄧董
可摸耳加埋1310呀
想月供呀

有乜所謂, 連登係社會縮影, 自然乜人都有, 你去波台直頭成版都係癡線佬添
如果郭生或者其他人有mon開post, 自然都知呢度叫春乞膠伸手認真討論乜都齊, 而佢地接受到個程度, 所以先繼續有人mon
繼我話, 大家繼續馬照跑, 舞照跳就得, 無需要就住就住, 當mon post人隱形就得

mon開都知i巴咩人 唔擔心

美股又跌，星期一港股又可以跌了

跌到月供日呀

仲用致富果d唔該反醒下

你跟車唔夠貼

要計定數
有穩定現金流還錢先得

手動喇 可以一股買呀美市

學貸non means有無巴打借過
我上google search過係唔會過自己戶口
要另外向ive申請先到自己戶口

而家仲買中資股好似好不智
中國比人撚到狗咁

把握機會撈底

真係覺得有機會支爆

高層串柒柒
簽約又硬塞mytv

【元朗恐襲】高級員工形容恐襲「大快人心」

做人做狗自己諗

lm

X2

老美要玩有幾難

trump連任到真係撚鳩死包子主席

6/8加

都有諗過做埋月供美股，月供個費用一定平過10，不過由於靚美股大價股多，要處理供供下不夠買一股問題，另外個list都要花些心思，應該不能好似港股做咁多隻。

美股有冇得月股
想供voo

有幾隻美股etf想月供 如果有就好

強迫自己不問價定時定候買入

8月5-6號係咪入2800既好時機?

7200

就算千跌都係25幾
依然唔值得入
20蚊開始就值得

如果費用低啲 會考慮用致富月供美股ETF
依家一次交易10美金 真係用IB/TD仲抵

去到2016年大跌市先有20蚊,但睇返近幾月圖表,遊行示威根本影響好少
就算係得25蚊我都覺入得過

無開市好悶

月供你想幾好玩?

有少量cash撈返注

而家開盤
i巴星期一叫春會講啲咩
正皮:唔玩啦 月供又要供貴貨
負皮:又跌 唔玩啦 比翻啲錢我

正啊, 好期待有呢一日

預計9月初可以加大月供撈多d

8月都加供咗

枯樹 根已爛

你望多次先？應該有分gaurentee同non gaurentee,除非你當non gaurentee嗰part=0
如果唔係計埋應該唔會十幾年先回本
non gaurentee差極都唔會少過50%掛

【蘋果X檔案】96%股票由56人持有 恒生背後大戶起底

有公屋FANS渣著4萬股份每月派息2皮

如果致富有得月供美供，我覺得由etf入手

以月供黎講，應該未有一間銀行或證券行有得月供美股，所以致富推出到應該開創先河

手續費方面，如果用累進式收費都有得諗

同埋美股大價問題，不如set每個月供幾多股，避免供供下唔夠買一股問題

都有諗過加供銀行股 但覺得係夕陽行業無乜前景

支持呢個suggestion！
限供最少一股好過限供最少幾多錢

+1

多謝意見

讚成, 同埋致富d deadline去到咁盡, 所以真係冇問題

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

其實寶盛一早有月供美股
不過好貴咁解

可能我股齡淺，冇聽過佢個名

美股個增長性好吸引
但係考慮埋啲匯率，手續費，現金流
個結論係

同意

致富高層
月供股票List可唔可以加埋
03110 未來恒生高股息率

范寧咁快收皮

大貓又換人 搞整都係一PAT屎咁

5號仔咪今日咪繼續跌

星期六致富網上開戶依家都未批

不要再說

趺呀

退錢唔玩啦

唔玩啦 比番d錢我

主席每日任務完成

出現了

星期六致富差唔多唔做野架喇
等埋今朝啦

我禮拜五開都未得 你排我後面啦

跌都唔會放
同香港共存亡

11 定等見16X

778 穿10

778 依家幾多里息
諗緊買佢定435 好

Drop to 0

778穿10喇

迫不及待好想玩玩了

阿~~~~~~~~~~~~~~~~

直插冇水花

今日罷工

778唔計中間有日升
連跌左22日

吸貨

今個月 貨 平均番6月供貴左個d

今個月供

9.92入咗少少先

早知今個月先開始月供啦

終於有平貨

跌多d先入

66
嘔返曬之前升果d

啲貨真係平到

可能下個月會再平啲

823每日陰d陰d咁跌
跌左差不多10蚊了

今個月供平野喇呱

大家唔好咁開心住 仲有成個禮拜

今日可能係千跌之日

那有錢

今日低位 明日高位
港股玩完啦 仲買

跌成800點
今日番左工都決定放棄做野了

今日升果堆無堆係正常港股
全部係黃金/ 外幣etf

真係要唔好睇蝕左幾多先得

有排跌 快啲制裁埋香港

我未見過你話做野

今日冇地鐵返唔到工

入3定12 好

3

777點 連大戶都用資金砌呢個數

今個月開始月供，諗住供778$3000，6823$2500，想再加多隻，12/66/1038，邊隻會好啲？

1038

認真, 呢次唔係金融市, 係政治市, 依家同賭大細一樣

種樹記得要有恆心

入啦仲講 逢低吸納

入5號仔，手動供

-0.09%

已加供

有冇人敢再供地產股 好想入1113

供緊1113

今日仲唔入貨等幾時

致富高層係咪有mon post
唔該加埋1686落月供list

致富高層有親自上連登解答客户問題

致富好同我快手批左個開戶佢

政治市無得計, 個政治環境一差你計乜都無用, 一定free fall

都係不變應萬變
子彈有限
唔知幾時跌到底

繼續等🤣

又話香港地產隱陣

識貨wor 1686
呢排終於跌左好多

大跌

呢個係繼續供既好時機

經濟週期有起有跌 驚條撚咩！

6仔好正 大市回咁多 我仲贏緊

心態挑戰

3 11 823 都係仲有賺啦

你睇823 仲未穿90

11入唔入好

所以大把人仲賺緊
大家成本價邊有$90咁高

個倉用 3 6 823 支持住

另外5同1038都蝕唔多 分別64蚊同60蚊

係中電 88蚊輸得比較多 要來加供

佢本來個憧憬係香港可以成為地區數據中心, 佢做龍頭就食晒呢個發展
依家新加坡隨時冷手執個熱煎堆, 唔跌有鬼

btw, 小弟其實當佢係半隻公用股

剩係香港龍頭都夠玩 不過負債好核突

佢黎緊減派息短線就仆得街

咁我又唔驚 始終呢行門檻好高 短線仆街即係入貨機會

有三注$就入啦
$17x
$169.8
$162.8
穿哂就肯定free fall

靠隻3仔 -0.48%

咁恐怖

而家入唔入435

1299搞咩

我覺得佢個價係去返正常水平

人地今日請假，聽日先問ok?

Push

入唔到 中午打後過左174 叫左成個下午都入唔到

入左823商場

月供日升返

供多D升多D

我都入左手

有冇巴打有致富戶口可以做我介紹人?
大家都有coupon 送

tg: hkgip

匯豐SET左月供又改唔切
係咪可以轉走D錢等佢扣唔到數就得

跌到月供日

drop to zero啦今次
直插冇水花

加注。跌到月供日唔該
日日罷工 我愛食蛋

可以供平貨喇

買股全港最平(好似係)

首席打手係英國巴

會唔會扣手續費

係
technically根本一早已經穿哂support

如果睇價值投資就$169.8
(2010 JAN - 2019 JUL 恆生嘅平均P/B減一個標準差對應嘅PRICE,係已經值得投資)
至於$162.8呢個就參考舊年終極freefall嘅跌幅估出來
(舊年中美trade war引發嘅跌市$216.8->$166)
而家中美反面就會由$212.6->$162.8

各位有貨手足啖定,一到月供日前就會升返哂

唔通買405咩

嘩巴打你啲中文好到
我第一次聽呢個4字詞

1號仔free fall

1113都係
反而1038 今日冇跌咁勁

唔是吧...

加唔加供好？
雖然覺得有排跌

再跌咪再加

政治市即係賭大細, 如果你覺得最後武士咪落注

中美只係其中一個因素

仲個幾個負面因素困擾銀行股

一係淨息差會減

二係本地銀行競爭激烈 遲下仲有虛擬銀行 搞到要減手續費搶客

三係本地政治不穩 影響到樓價 繼而影響按揭生意

根本本地銀行股既前景都幾暗淡下 唔止恒生 其實都跌到PK

聽日又有記招
會是關鍵嗎

唔識估, 正路中共唔會想攬炒, 美國依家似乎想趕走啲中資cap水股
佢地係幫大陸cap美元, 唔會返大陸上市, 而係要香港接收佢地(阿里巴巴打頭陣), 唔係冚包散都似
依家個勢, 唔搵黑警祭旗唔會完到, 對中共有金錢權威兩難全嘅味道, 唔知中共點搞
我鳩估小學雞畀人逼緊宮, 搞得帝制本身已經得罪人多, 而且好嘢衰嘢都係入佢數

我唔敢估
但中共都係利益持份者
照計應該唔會玩焦土

唔係無限金錢

我好認同你既講法

中共唔跪低呢件事唔會完
一跪低就冇曬威權
批咁多垃圾股上黎香港cap水正常都唔會想攬炒，仲要靠香港幫手架嘛

正路就係咁諗, 但我見到何君堯個FB篇嘢, 我硬係覺得西環想做鳩習帝, 唔係無理由仲唔叫佢收聲

正常邏輯黎睇從一開始話修例就知係想做鳩你上面啦
白手套任你做,錢任你走,點會無啦啦咁on9呀

夜期

幾錢

修例可以理解, 因為可以嚇大陸班有錢佬, 減低佢地經香港走資嘅incentive
特別係貿易戰贏又好輸又好, 一變左拖, 班外資有好大incentive會走(除左Elon Musk唔知做乜仲自己跳入去), 咁外資一撤, 還境轉差, 班有錢佬會想走資保身家
林鄭呢條友好明顯零政治意識, 要搞都無理由execute得咁柒, 柒完又死撐到依家

屌你老母你班黑警D催淚彈咪撚整到我座黃大仙中心
多多錢你地都賠唔撚起

賣哂D月供股票
ALL IN熊仔係咪會贏番

唔係,騎牛先會贏

而家睇返大師講野 發覺都幾有道理 行早大家幾個月

[url]內地傳試行全面取消上海自貿區關稅

molamola

夜期大跌550

會唔會跌番去16年 萬八點

唔好呀

聽朝開市即all in熊仔 移唔移到民睇呢鋪

係就好 好多cash

聽日5仔又會跌幾多

+1
一手手買嘅, 除左435, 778 同808三兄弟之外, 已經一股不留

不如你去fc下先。其實張圖係流

#471 DLLM 嚇死人咩

已加供double，最後武士，香港依然係香港

一樣 double

買左66放D放喇
有排跌

strong hold照供66

2 3 5 66 823

今日跌多1000點

屌
3
5

完喇

冇貨

我都想知有冇得咁玩

今日一定唔係最低

1000點

破埋上年底先

我66、3 d$
轉晒12

媽呀，今日又大跌啦

點解我用黎對沖隻熊仔唔揸多日

頂唔頂到下星期月供日

放哂定仲keep 緊

投資者放心 仲有幾日 月供撚就全面進場 暴力救市！

月供日 all in 牛對沖

月供$ 100% 12
3、66床底股票

月供日前買7200得唔得

我唔玩啦 俾返d錢我

5仔 ceo辭職唔知長遠有冇影響

就黎勁假時段睇下可以跌得有幾勁

2 3 11 12 66 823 1299

搶咗i巴對白

唔玩了

今日返工做唔做野呀

洗屎眼啦你

睇下恆指生唔生性啦
道指跌L到

唔玩了😑政制動亂 香港冇希望了

想放5仔 64蚊平均價

執平貨係要等亂局先有機會 加注就差唔多

冇事既，假象黎嚇我唔到既

又話公用股避險 而家全部跌到仆街 信你地班月供友就死

939

堆支銀股係咪想drop to zero

D壞帳一個推一個 點都要爆既

勁假時段驚閪咩

又跌500點 點玩呀

走一走貨穩陣

無人用可唔可以回返少少俾人走

3號仔可以$15嗎

跌咁多

唔好提佢有哩隻啦，佢當定期咁擺係到㗎喇

驚你一走又已經到底

嘩屌，已經落到2萬6樓下

2.56先啱

領展爆清光

好多平貨

大家d mpf都凍過水。。。。

12 free,fall

你地就好啦，可以愈供愈平

一次半次咁撚緊張？

1次半次咩? 你指咩?

唔敢開ticker 睇

正股驚閪
我們持有的都是有質素的股票呀

好想入

-8%

我們持有的都是有質素的股票

-9.66%

巴打你重倉到咩地步

推佢去死

正常一早轉晒北美啦

想入，但唔敢
有無邊位巴絲敢入？

但北美都跳水

大把人入緊
我地唔會理呢D中短期既波動嫁

既然走唔切, 隨緣啦, 非中資港股嗰堆都可以打下坐嘅

跌到仆街

跌到痴撚哂線
大貓59.6 3仔 16.5

認真, 16.5都仲係好貴

我8個幾同7個幾入都仲未跳

we connect with林鄭
一齊將香港推至死亡

今日2仔放榜, 終於可以睇佢具體到底賺少左幾多

北美冇事？

北美都跳都無計, 可能要度下係咪夠鐘跳去保本

11號仔
尋日點解忍唔到手

我mpf all in 北美當月供

今日一跌真係要負數,之前重有0.X profit

今日低位 明日高位
手動忍手呀

心態抗壓力唔夠
但個價好吸引

比番d錢我

其實好想入

無錢入喇

定期幫到你

7.5下先會入

普通倉939蝕過萬
月供+5%

仲有幾日

分流左啦，一部份係做左定期

肴到仆街，老母生少左個膽俾我

5 同12 都想入 冇錢啦

大家手動既真係唔好咁心急 計好數先落注 唔似月供咁可以無腦入貨

走鬼呀

原來咁多939同路

唔多，e家少過一手

30%2800 70%1211

現價月供跌左2%,手動正股跌5%

好想入435

6個幾玩sc 比人call走左。係e個moment 覺得有d好彩

煤爆

1997好想買

月供同手動有領展先頂住無負數
其他已變負數

呢隻同太古 我覺得真係極優質

之前帳面賺既 已經輸番哂
繼續努力番工對沖

15

2號 平均價89.2
今次真係含撚啦

今次個跌市急過上年好多

現價等於除淨前十八個幾
其實仲係偏貴

加供溝

2仔平均價$90

都係加供溝

同路人

冇錢無限加供呀

商場全港最靚 派息率65% 有增長前景 而家真係好抵

明智

11仔做咩

反彈

等唔到, 入好唔入好

堅持

特價時段已過

大家點睇，匯豐炒左個大粒，中國借4000億冇得還，傳又有大戶開始走資

真係月供冇得輸？定離場好

無得輸

止蝕啦唔挽鳥

今日特價完
而家又冇利好消息
大家覺得聽日坐底跌幾多

我煤又贏

消化下啲消息先啦，都唔知堅定流

溝唔溝呀

以為$15

你地真係唔驚咩我諗住停一個月睇定啲先

有無人手動入405

屌震走左我一手恆生

又衝返上黎

月供跌都唔買,咁點平均番個價呀?

林奠又話對經濟有影響既？

是,唔通升先黎供咩

驚 驚供曬落去下個月無錢開飯

咁都有得彈

升又唔供，跌又唔供，cash is king

有閒錢一定供double 12/2388

唔係唔買 怕佢再跌 外圍今個月唔太樂觀

平均成本價

你哋個個係咪已經有捱過熊市 供到下個牛市嘅覺悟

2388不了
12就all in啦

見到11升返哂 開心仔

熊既時間一定短過牛好多

我唔會再溝939 瞇埋眼到價走 垃圾到震

撈完底即刻反彈

屌 我未得閒入貨就上返去 痴線

瑞士又要公開中國人戶口資料，感覺真係支爆近了

睇對上幾兩次股災，都係要捱年幾先開始升

唉屌又升番哂

加供

幾日跌左兩千點
嚇到好多人都怕怕
但係要留意呢度月供post
應該開心多過擔心

66

唔好呀,冇人用嫁啦

其實琴日都講過了
11 technically一早已經穿哂support

如果睇價值投資就$169.8
(2010 JAN - 2019 JUL 恆生嘅平均P/B減一個標準差對應嘅PRICE,係已經值得投資)
至於$162.8呢個就參考舊年終極freefall嘅跌幅估出來
(舊年中美trade war引發嘅跌市$216.8->$166)
而家中美反面就會由$212.6->$162.8

所以你如果對11有信心就分三注入
入完呢三注再有得跌就唔好入住
真係要等跌定先再入
因為穿哂係真係會FREEFALL

琴日溝左都 7.7均價

等埋阿

點解咁都彈得起 仲要咁肉酸

你要對佢有信心
持有11係可以訓練到心理質素
唔似3仔呢啲完全唔使理冇心情起伏

升個陣

「唔托大芋點走貨」

係因為我睇佢會繼續跌 再低啲先開始返月供

咁快升返有咩咁開心

跌市都唔會直落
少少反彈都有掛
肯定未升得返

嘩 你個均價仲高過我 睇黎你好高位買

再低咁點解唔直接手動大手入?
唔使等月供啦!

啤巴 小弟心血少 經歷左939 心理質素極差
唔好太刺激好啲

真
中資股真係唔好哂錢加注溝貨
只會越買越跌

賣股票不嬲分注安全啲

買

一早都話中資不了啦
你仲係咁溝

盈佬轉虧佬

穿咗條大通道 唔知抝唔抝得返上去

我想溝低個均價嘛 點撚知溝完再跌
唉 而家均價7.2 唔撚溝了 溝完都無可能低過7

趺多d

會唔會升得急

預左小回再插

啱啦 跌多啲 垃圾

預15

不能同意更多 823優質服 不要怕只要信

15即係16.73, 唔算平

你3萬點個時月供未？
個時大把新人入黎問月供未

之前睇過文章話左自從量化寬鬆之後熊市只會愈黎愈短，同黎得快走得快

因為經濟一有咩事政府就會減息印錢

4月
應該係3萬果陣
唉

我已經想入

2仔冇減派息gogo

本身5.4但垃圾一通入唔到

問完升番晒

$17樓下入1注2注無咩問題

標準答案 長渣驚系咩

1960年以黎無減過年度派息
我諗話呢度9成人1960年胎都未投可能都係低估

2388 跌係有理由

如果早啲見到啤巴段野就好 183同174都入左注

尋日輝記罷工罷到冇人做月供
話今日買返

下...呢啲唔係automate咩 要人手㩒制咁on9

中電蝕錢
1997純利大跌

睇價食

跌31%無喇無喇

頂
中電加得果2仙息

老母麵真係笑到我痴線

屌你老母 好撚驚

詢眾要求，今日已加了3110，1310，1686，明天月供，如要供最好今晚申請了。

未必有時間看Post,如有建議最好直接打去CS 25009199,謝謝。

狗鐵而家溝唔溝好

驚西

9成9
如果唔係收咁少佣又煩搵鬼做

唔Q買
乜都唔買 做定期賺番餐麥記加大好過

主席成日派膠

你好野
咁快手
我加供落致富度

決定係致富開個戶口

3110
咁邊仲有人供2800

你睇邊隻成交多啲

煤爆啦，唔好買

係時候大手入2388

巴打你走先，我幫你頂住

唔撚頂呀

已經入左1手

2388
咁既垃圾支爆概念股都仲有人買

幫你沖涼加強水

痴撚線 真係有睇POST

加左供以表支持

咁都上返2萬6

自己追返前幾個post

升番晒

點樣跌都好 都要照月供劇本走

好睇823未搞加供

咁快升返

月供暴力救市

手機得最近4期，返去用電腦睇有冇

連燈仔up下話可唔可以供1686 致富高層就即刻比人供
定係本身就諗住擺1686入月供list

搵唔到藉口唔撐了

邊間轉

1686其實幾高質，派息年年加

睇睇1686係咩,原來新意網
經歷過科網爆破應該唔會諗佢

得長實加

收心養性左做實業喇

聽日爆升接貴貨

唔好吹奏

供緊16 叫唔叫間接持有

16借左錢比1686買地

係既，但有d 記憶會令你抗拒某d 股，正如8號仔咁

其實佢只係比多隻你供 應該冇咩extra cost

今日個反V係咪比大戶走貨

係比月供仔接貨 讓大戶走先

Sad but true

聽日會再升
比其他大戶走

致富接平貨
中銀接貴貨

放撚左16佢啦

我想問下如果轉做實物股票,咁可唔可以繼續月供?

可以 無衝突

致富

我FG諗住月供5000蚊
但依加個市咁, 我係咪儲多啲CASH重好
利申:戶口唔過十萬

3,66,823

3 823

仲供港股係咪傻

入住少少貨先啦

致富高層比我供下中巴ok?

頂 唔玩啦 一直蝕

中巴派特別息派18.3

呢D仆街股要同佢鬥長命

係呀 睇顏姐死定我死先 我諗住拎中巴實物出黎架啦
我一直想月供中巴 但冇卷行比我供
見樓上有巴打叫到致富高層出黎
睇下叫唔叫到致富高層比我供下中巴先
利申5手中巴派18k息

Agger 睇定d 先算隨時跳樓都唔掂

HOLD左幾耐貨

比亞街老街狙擊個陣入

唔係月供短炒驚閪

Btw ching有貨？

3年都黎緊

驚，但決定繼續供

呢單野我覺得最少都搞半年，咁應該有排驚

大家個個星期六日出黎都驚，仲要白色恐怖，但都要做，因為唔繼續做香港就會完

到時連驚都冇得驚

今個月供3皮

我相信葉維義遲下會再狙擊

無 呢隻野之前搵D現金牛股果陣有睇過下姐

顏家三姊弟死撚曬 直上$200

但你唔覺呢隻野無咩前景咩
真係派曬d cash賣埋d地就等收皮咁

宜家仲邊有中華巴士
點賺錢

有無巴打知中銀月供轉信用卡 個供款月數會唔會重新計過?

唔會

你走啦,我幫你頂一頂

大把地皮放租

已加，不過留意隻野好疏，月供是用直買價做，可能會貴少少

而家成個環境都好恐怖，個氣氛已經去到布拉格之春果陣咁，有少少政治意識既人都厭惡，唾棄緊政府。

黑社會黑警行動升級我地先可以名正言順咁升級行動，而家沒完沒了咁真係等drop to zero。

出解放軍又好，跪低又好，一日唔正面回應，大家一日都可以係度哭喪圍爐叫春。

就算攬炒！ 我都要搭狗鐵去狗展商場叫佢開大個煤氣爐炒碟乾炒牛河比我食！最好就開大個冷氣！

thx 巴打

好野

一通尋日無幫我買貨，CS話明天check 下先知咩事

痴線
訓左冇睇？

竟然多謝i巴

今個月推咁快

用致富可致富 多謝董事

一通尋日響應罷工姐, 無事嘅

巴打又見到你

使唔使叫董事等2662復牌後比你月供

當然喇 幫人托市咩

哩個時勢仲月供即係幫手托市
你供埋我嗰份喇

仲供見過鬼怕黑啦 佢一復牌我即刻走

咩事 無成日追月供 唔係好熟i巴

咪理佢地,成班大戶恰我一個散戶

以後冇得睇i巴啲負皮
i巴可唔可以自己報告

月供操作原理係點?
當剩係得一個人供10股, 你地幫佢地買一手(100股)
剩低90股入自己公司/銀行袋?

咪玩膠 董事係度

仆街聽日又升幾時捱到月供日

原來更新埋啲icon喇
反而最鍾意嘅腦魔冇update
淨係update連狗同豬仔嘅icon

無左正負皮系統

介意報下而家有幾多？

新正負皮系統同新icon得web版有
用手機版(AN機)一樣睇到

致富幫我買住100股先
我月供10股 佢賣住10股比我
贏輸都入操盤手數

有新野玩

佢渣白卡的

中電：香港電力業務營運盈利按年減２０％，澳洲業務跌６４％
2019-08-06 12:22
以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社６日專訊》中電控股（００００２）買入 賣出 公布，截至今年６月底止中期業績，集團營運盈利下降３０﹒６％至５４﹒７４億元，主要受到香港業務准許回報率下調、出售印度業務部分股權，以及上半年澳洲極具挑戰的經營環境所影響。
按地區劃分，香港電力業務盈利按年跌２０﹒２％至３５﹒８７億元，反映准許回報率下調的影響，但被固定資產平均淨值增加使准許利潤上升所輕微抵銷；澳洲業務盈利按年跌６３﹒５％至８﹒２４億元，主要受到ＭｏｕｎｔＰｉｐｅｒ電廠發電量減少及購買能源成本增加導致能源業務貢獻減少、遠期能源價格上升，ＥｎｅｒｇｙＡｕｓｔｒａｌｉａ持有位於維多利亞省的能源合約錄得不利的公平價值變動等因素拖累。印度業務盈利亦按年跌５２﹒２％至１﹒２億元，而中國內地業務則上升５﹒２％至１１﹒７４億元，主要由於陽江、大亞灣及防城港項目業績增加。
中電指，對本港市場於未來五年及以後的發展充滿信心。新管制計劃協議的有效期至２０３３年，提供了穩定的規管環境。另外，中電會為２０１８年至２０２３年發展計劃投入５２９億元投資，以確保香港未來有充足的能源供應，配合政府的減碳政策。

請討論番本POST主題

Mobile版仲有 web 冇

加供左 2 823 1038 1113

升

屌你冇睇半日66又升番
過兩日肯撚定又捱貴貨

今日升

淨係識整husky icon

豬仔icon好正

重未有人開定新post既

我琴日已開左啦

push

哇又跌啦

未有新icon玩

接貴貨

暴力救市開始啦

我屌